女同事成日走光，點算好（無圖）

有個女同事成日著啲白色鬆身衫，見到佢成日唔小心走光，件衫又簿突曬個bra 印出黎，日日望住，好辛苦

你已家出番去影張相我地再討論

伯母成日著啲白色鬆身衫，見到佢成日唔小心走光，件衫又簿突曬個bra 印出黎，日日望住，好辛苦

唔敢影呀，有時都想偷影下，不過一開鏡頭，隻手即刻震到拎唔住個電話，好緊張，比啲示意圖啦：

屌你老母
示意圖都有啲誠意好無
就算唔係100%似都起碼9成似
又話白色鬆身透bra
你求撚其搵張圖就叫示意圖
無野討論呀屌你老母
此post已完

仲以為係女同事走光圖

搞到日日等住睇走光，完全做唔到野，岩岩又比人屌完做錯野

自膠
原來係示意圖

電話無咩相，得這些：

j 住先啦

屌你老母真係冇圖

有時見到佢個bra 移左位，好想幫佢拉番正

好平常姐下麻 咁都叫走光
底褲bra邊實見到架啦

收皮喇！

有咩值得J?? 定係你J開薯片??

J開薯片

J開pringles個logo?

出文喇。